原來大大屌小小去咗長沙灣擺年宵

夜喇 瞓喇

今次認真

條女真人係點樣？

關我撚事

豬閪 又矮

10

冇人想知呀 屌

唔怪得成日摭住個樣

instagr.am/explore/tags/大大與小妹

今日行過見到 無咩特別

好多傻閪鐘意

圖？

instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹instagr.am/explore/tags/大大與小妹

揾唔到無碼 自己去睇

去長沙灣年宵係為咗肥蛙
你講嗰個乜野大大屌小小根本冇人理

垃圾嚟

你指邊個

大大屌小小

究竟大大換左幾多個人

贊同

開唔撚到

而家一喺fb見到大大與小妹就諗起大大屌小小